［721721］全部後生同我入嚟睇晒佢！見到銀髮族唔該好好保護佢地呀！！

相信有唔少巴絲都睇過我琴晚個銀髮族post！
傳送門：
你班銀髮族全部同我返屋企啦！！！！

我唔係吹水佢地真係想同後生仔一齊留守擋喺警察同後生仔中間

圖cap自facebook

每個人都有佢抗爭嘅自由同方法，我唔會叫佢地走，但麻煩大家無論勇武定和理非都要好好照顧你身邊嘅銀髮族

保護銀髮族 守護銀髮族

保護銀髮族 守護銀髮族

保護銀髮族 守護銀髮族

保護銀髮族 守護銀髮族

五大訴求 缺一不可

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

推推推

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

唔好呀

點算呀

推

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

各位警察我知你地有mon post
唔好傷害各位長輩
有咩事起上黎 和理非會進化哂勇武
用盡方法同你地死過

1

Push

2

3

4

5

6

7

你要睇住佢呀

8

9

10

推呀

一定要推。一定要企喺銀髮前面

721 見！

要推 721 post !

認真 721唔可以再打不還手...

如果佢地打銀髮族真係同佢本左條命

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

真係有人會死嫁

屌而家就食定催淚彈
唔可以俾老前輩受傷啊！

底線係舉旗就要撤走晒佢地

公公婆婆留係屋企啦

垃圾狗你試下打老人家 我絕對相信勇武會直情變死士

一定要保護佢哋

呢個真, 一定要護住佢地
班狗冇性架

我唔係咁睇
應該係佢地擺到明係往死裹打
我地唔應該淨係還拖
而係先發制人

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好呀佢地去番後面啦

真係驚佢地見到老人家都照打

係呀
佢地諗住感化

721 3點維園見
真係唔可以俾老友記擋喺後生仔前面
班黑警真係冇性到可能連老友記都會搞

推返佢地去後面

721
我無野講

推呀屌！！！！

班狗唔敢咬老人家啦

痴線嫁

屌，係都要搞喊人先得嘅

保護佢地

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

邊撚個唔出黎保護佢地 我就打邊個 屌你老母
咁都唔出嚟 仲有冇人性

屌 睇到張圖個鼻又酸一酸

現場見到會即流眼淚

721見

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙
幫手share

[size=4]1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由[/size=6]

我記得有位銀髮族由尋日開始會係政總絕食三日
但後日建制搞遊行
好擔心老人家會比佢地搞
可唔可以幫手聽日出去叫絕食者返屋企先

你地呢班後生一定要出
721見

呢個都係呀頂
陳伯

仲有另一位

保護銀髮族

要保護佢地呀

唔好啦

好怕佢地有事
後生企上前 你地係後面支持我地就夠

唔可以㗎 叫佢地企番後面啦

擔心佢地捱棍呀

點解香港會淪落到咁

一下都骨頭碎呀

又要整到我喊

保護銀髮

唔好吖
見到佢哋受傷仲更加心痛

仲難受過中tear gas

我無嘢講

7.21

真係佢地咩人都砌

老人家 小朋友
全部最多做後援
唔準企前線！！！
我地會心痛你地

唔好走上最前呀！ 班狗無性 佢地咁大年紀 唔想佢地食一棍提早上天堂

真係會一棍收皮

保護！佢地都肯岀黎！721你地唔係唔岀！

唔想佢地就最前
啲消息真定假

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

721721

唔好消費銀髮族，佢地食一棍就ko嫁啦
個日見到有立即拉返佢地去後線

我琴晚現場聽佢地都係咁講㗎

721

唔食棍 食椒都呼吸困難 咁大年紀郁一郁都 提早收工

真係會一棍KO

唔好啊公公婆婆

班狗有咩做唔出

知唔知佢地召集左幾多人

唔好啊，啲狗冇人性ga

多謝銀髮英雄

同意

後生同我出晒嚟呀

講真我寧願佢地喺現場支持我地
雖然咁講好冇人性
但當然唔好擺佢地喺前線食棍！

警犬而家一見後生仔就當沙包打
懵盛盛嘅人只覺得後生仔專搞事

係時候喺瓶頸位比多啲新畫面大眾睇
(新畫面唔係老友記被打 係佢地都留守抗爭)

有心的話，企返係後面就夠。

唔好要前線分神保護你

push

我仲以為係張超雄9up

係呀佢地好似話遊行都一班行頭一班行尾

我另一個post有片

叫佢地做支援得唔得架，班警察冇性架
721金鐘見

知道佢地有呢份心意已經足夠 好大支持同鼓舞 唔需要企係前線 郁一郁搞到佢地提早上天堂 都唔知點面對佢地屋企人

一棍KO呀！！！
底線舉旗要推走晒佢地

tear會呼吸困難

支持

pish

公公婆婆番屋企嘆冷氣啦
唔想你地受傷

後生仔仲有咩理由唔出嚟？

唔好啊，班狗真係無性架...

唔好等舉旗
佢地通常打完噴完先舉
氣氛唔太對路就要氹佢地走

唔可以俾佢地受到任何傷害,佢地d骨好脆弱，大家要保護佢地，當然上晒防具

721現場見

屌你地唔好咁痴線好唔好呀
721出黎啦
反包圍佢地

We connected

721港島見

推
721見

哄佢地幫手去後面疏散人群
點下物資咁

我敢講你班鳩係咁打後生仔已經人神共憤，你再郁到班上年紀ge，我諗中年人都會同你地死過！

痴線唔好呀企前面呢啲嘢等後生仔黎啦

其實呢班老朋友真係好好 發夢有一日做緊物資鏈
有3個嬸嬸過黎幫手 大熱天時佢3個完全冇停過
叫佢哋休息佢哋話唔洗 想幫我哋 去唔到前面唯有喺度 仲叫我休息吓話我早晨已經喺度一定好辛苦

有上連登嘅叔叔嬸嬸 多謝你哋呀

銀髮族
個日唔該真係保護老友記
相信如果警犬打老人家
佢地應該嗰晚都唔洗走

推推推
要擋由後生黎擋

物資組需要佢地

我都覺得去721冇問題 但係真係唔好俾佢哋企太前 班犬冇性㗎見人就扑

721一定要出

嚴重警告有mon post嘅警察
唔準打銀髮族
你地試吓用棍對住啲老人家
和理非都即刻上裝變勇武

721港島見
推721post,裝備post
文宣要做足，fb,ig,
落街派傳單、遊說、講黑警仆街野
連儂野宣傳

推俾更多後生睇呀

點解要咁傻？班狗真心無人性㗎！

喂也唔好咁啦我地要比佢地企得更前！

要保護公公婆婆叔叔嬸嬸，一過都不能小

721出嚟守護銀髮族呀！

銀髮族們
係你地教識下一代人
咩係民主
咩係獅子山精神
你地每一個人都好重要嫁
所以721唔好去前線
遊完行就回家休息好唔好

你地受傷仲痛過我受傷

要班老人家企前線？
做唔出

留名等睇一毛話鳩黃絲派錢叫老人家冒險

NO

屌可唔可以叫佢哋搬竇

呢個認真要叫人幫手

一粒彈都好危險老人家呼吸道唔係咁好

我冇野講！！

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌我早兩日同個深藍講，你話和平遊行就好地地，話反對勇武反對暴力，咁我問佢咁絕食好冇？夠和平未？
佢：絕食嗰啲收左錢㗎
我屌你老母呀食屎啦

[7-21] 不厭其煩 補漏拾遺: 一段影片就決定到底係咬手指or因為被挖眼而被逼咬手指

快啲入去舉報#2！！！

後生仔企出嚟呀

老友記係後面做back up得

感謝每一位銀髮族

保護銀髮族！

Respect

好！7.21見

721後生同我全部企出嚟呀

聽日去染白先

爸爸媽媽好愛我地，要互相保護大家

叫張超雄條人鏈幫我地鎖往D狗

如果真係嘅，請巴打你睇住伯母
現場手機信號好差，有咩事好難搵到對方
講埋被捕須知、律師電話果啲

希望係fake news

保護保護

唔好呀，佢地冇人性架

銀巴銀絲可唔可以唔好企咁前
寧願自己傷都唔想你地傷

721 見

721啊

咪啊
班狗冇性架

推多謝銀髮族！！

怒保

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

721 人手置頂

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

我地BB嘅時候，你地照顧我地
我地讀書嘅時候，你地接送我地
我地出黎社會遇挫折嘅時候，你地開解我地
我地俾警察打嘅時候，你地擔心我地

銀髮族對我地恩重如山
我地點可以俾佢地喺前線捱打？
721我地要跑得快過佢地
霸晒啲前線，唔俾佢地企

有咩事，大家記住保護住銀髮族
佢地係香港嘅寶黎咖

Push#cry# 721見

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

唔係阿嗎

鬥快霸位霸前線

保護良心智慧老人，你我有責！21見！

痴撚線㗎 你哋唔好呀 我真係同班差佬死過㗎

721 港島見！

去廁所最好一齊去，驚突然有咩事
後排可以去物資組幫手
覺得欠個可以好好分配物資嘅人
有咩事吩咐完，掉低比啲後生搞就得

隔離post搵過嚟

呢2日畀佢哋整喊咗多好次

係要整喊人呀你

屌,真係,保護銀髮族呀!!!!!

屌睇撚到眼濕濕

千祈唔好比佢哋上前线

千祈唔好比佢哋上前线

千祈唔好比佢哋上前线

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721維園見

721一齊出黎撐住佢地呀

銀髮真心勁

7.21見

見到佢地要即刻抬走，有咩事我地頂住
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

買多幾件防具！見到佢地即笠同叫佢地走！

邊個打老人家, 我本條命同佢死過!!!!!!!!!!

可能我天真
但大家有冇諗過可能真係感化到班警察？
同埋 大家成日講 兄弟爬山各自努力
點解銀髮一族嘅抗爭方法大家又要反對？
我明係會有危險
但就正如勇武派一樣明知有危險都會衝
班銀髮一樣亦同樣
或者今次我地真係會解鎖到新嘅和平嘅抗爭方式

佢地去前線我會喊 到時唔好比我見到
我唔會忍心佢地上前比人打
我地香港人要加油呀

推 721 維園見

推 721見

［緊急］7月20唔好出去嘈，但記得要嗌陳伯佢哋行開吓

黑警咁容易感化到就唔係黑警啦
要好好保護銀髮族！721見！

如果佢地是但一個有事，唔會再有人和平
我第一個博命

冇人反對佢地呀，只係講要保護佢地咋

因為我見你地話要搬佢地去後面
但銀髮一族嘅本意係喺前方感化警察
我覺得一開始可以比佢地試下
但一黎料 啲警察開始噴野扑人
就緊係抬伯伯婆婆們走啦

同你嘅意思一樣，我地講緊嘅係底線警察舉旗佢地必須撤

我60後都會再出

721見

幫手推有用post

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

小心啲呀

未到好老
50左右姐

一定出嚟支持你地

佢掂一條銀髮 我相信會變唔只二百萬個勇武出黎。。

咸咗
要保護老友記呀

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

一定一定唔可以俾佢地上前線！！
一黎驚佢地受傷
二黎會啲廢老廢中話後生仔攞老人家做擋箭牌
唔可以俾佢地踐踏老友記既心意！
佢地企後一後定番屋企睇直播點都好
要保護佢地

唔好呀
你地都係我地敬愛嘅長輩

係前係後都要幫佢買最高級嘅防備呀

心酸

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

香港人係咪痴線嫁
明明係戰場但都可以爭先恐後咁搶住保護其他人

打到銀髮族
一撚定同你死過

後生仔勇武
銀髮族支援
保護銀髮人人有責

黑警夠膽搞班公公婆婆一定同你死撚過

7。21
——————-
我無野講

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

721一定要出啊

推 保護銀髮族

搏咩呀搏
班狗無性嫁
番屋企先啦
香港宜家好危險呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其實好感動 不過香港而家咩事 啲十幾歲又爭做最前 啲銀髮又出嚟要企最前 中間年齡嘅我哋都要爭氣啲先得啊！

唔比佢地冒險呀
一定要好好保護銀髮族

大家要為保護銀髮族而出嚟

推爆佢吖

嘩屌，好彩係屋企睇
講好咗加慎入嫁嘛

721 港島見 ! !

你仲唔訓

岩岩放工冇耐

睇返條片，果日又熱又焗
本身以為果日得幾百已經叫多
估唔到有幾千

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

push
721見

【突發】【721香城Online】水魔法師回魔塔

他們可以買定棺材，老人受不到太暴力和刺激，有示威者死一定爆發血腥衝突，歷史可鑑。

哪個天材叫老人出來擋

催淚彈

721721721721721721721

就算唔食棍，都肯定唔受得tear gas辣椒
求下各位長老真係想出力加入聖詩隊就夠啦，前線交返俾我地

深夜人手推post

希望銀髮族 要注意安全都泠靜

大家入黎望下，班銀髮真係好認真
希望大家721出黎保護佢地

輕輕一推

屌你 香港究竟可以有幾有愛

互相保護 721見！

👍🏻

半夜推，頂住啲推垃圾post既「人」！！！

香港人，加油！呢一次輸左，我地同8964一樣，一無所有。

相信香港人，香港人加油。

721 721 721 721 721

唔好ar

各銀髮手足，你地幫手係d長輩谷度做文宣，將cctvb保皇既謊言撥亂反正已經做左好多我地做唔到既野，用身體既事交比我地80 90 00後

順手宣傳“超合作運動” 同 “不合作運動” 俾佢吔知除咗出嚟仲有其他嘢可以做

推！！！！

全力推吖

721 同我出嚟

半夜推post GoGoGo

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊

命運在你手永不低頭

我無野講

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

有你有我有情有天有海有地

7.21 金鐘見！

走啦五毛，你估個個好似你咁冇良知咩

喊出黎

不推不是人

多謝一眾推post嘅巴絲

唔準傷害老人家

721 !

一定要

721 721 721 721 721 721 721 721 721

唔好呀
出黎遊行完就好返屋企喇

保護記者

721見!

快啲全部返屋企休息呀
我相信好多人都同我一樣，覺得出左嚟成個月好攰好辛苦有啲心灰，但每次喺呢個時候都會有年紀比我地大嘅朋友出嚟為年青人打氣加油，呢班銀髮族，仲話721要出嚟保護年青人，如果你地唔想呢班銀髮族出嚟幫你地捱棍！
全部人721同我出嚟保護返佢地呀！！！！！

和你的想法一樣，但是多一點最壞最冷血的分析，你的對手是中共，一個連自己人都出賣的畜牲，一定要用更毒更自私的思維去分析去準備

推
721港島見

支持721見

其實正式批咗不反對通知書未
民賤聯個活動就批得咁快

鼻酸咗

永不言敗

集中721

香港人加油！

年青力壯嘅巴打要保護其他人

記得叫銀髮族先散去呀 保護佢地安全係行完之後最優先項

落大雨呀，買遮呀

推 ！

買雨嬲呀

係喎，差啲唔記得

Ok推

收到好多銀髮族繼續話出尼保護學生

不想公公婆婆有事。

會唔會大愛到保護埋警察

721 港島見

後日見。721 新香港

保護佢地呀
推撚哂d 721 post 上嚟

唔理自己都要理下啲子孫 唔好硬黎！

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦